熱狗又話咩武肺弱流感，呃鳩人既

點解戴巴拿中完好返
祖記都輸比隊19法甲隊
熱狗有冇廉恥嫁